垃圾cie psycho 你問我答

放棄左首輪交學費 7 8月仲有無得要返

好大機會冇

其實cie吾讀好過讀

有屎食同無屎食，你揀咩

餓死